其實人點解要有胃

切走佢 再所有食物直接排走 將需要既營養打入身體 將食變成享受而不是生存
好想日日炸雞M記阿

切埋你個腦啦 佢好似out of function

切左冇得再食野

駛乜切吖，有等於無

可以幫佢減重呀 佢咁驚重

再嘈唧d痘痘膿入你口

想做到你個目的應該係唔要小腸

又好似係wor

有冇常識 係減脂不是減磅

其實有人唔比你食咩

怕肥ma

邊個話會肥

科學家話架

其實關個胃咩事
個人要肥 透氣都肥啦

無經胃消化 落到腸都吸收唔到 不過好快會細菌感染死

蛋白質、碳水化合物、脂肪，就算冇經過胃消化都可以吸收到

冇咗個胃係影響維他命B12嘅吸收姐

你信？

M記有咩咁好食 食佢只係因為我窮

無胃點水解蛋白質肽鏈啊

胰臟都有蛋白酶

整個造口

但已經過咗小腸 小腸唔吸收水解咗嘅蛋白質點去到胰

切咗個胃同部分腸既人真係會直接打營養入血管
不過通常都好快就死

有咩好唔信

退一百步講 唔經胃嘅炸雞5秒已經割開咗你條小腸啦